見就黎到dse...有樣野想提提動物台手足...

話說細佬我當年考公開試...
帶咗老婆隻膠人入試場考...
拎出黎放係枱面係咁比人笑...太緊張唔小心掃左隻膠人落地下
隻斷左佢個頭

多得佢我現今係美帝常春藤畢業,做緊家族公司既高層...
我到到依家都冇望記隻膠人,一直掛住咗佢個頭係office到提醒自己...
希望各位手足唔好成日轉老婆...

唔好再回哩個垃圾post 再回死全家

回 你死全家

收皮啦

你唔記得左山風 死全家

佢同我結左婚了

而家無人屌條仆街令到佢好得戚

放開個女仔

好心咁得閒就揾D有意義既事去做

有冇提議

係公司冇野做提點下各位手足都比人屌...

打下JER仔

見毒撚好蝦就出一大篇垃圾文去串佢哋搏認同攞存在感？收皮啦

多謝你 你令小妹我 dse 高咗兩個grade

小妹冇依d

收到

幫我打下jer仔

我介紹個眼科醫生比你識?

no ok

我真心為各位手足好...
點解你地唔理解我...
點解美波...你要針對我...
你係咪生理期到?

佢係美波

分享多一件事比大家聽

當年我係美國讀完書,屋企人諗住係美國開公司...
因為有個鬼佬毒撚係合伙公司既高層,好似係瑞典佬黎
佢成日轉老婆...忍唔住屌柒佢...
結果依家搞到我成個家族都入唔到美國境內一步...
各位手足記住講野要小心啲睇下人地咩料...
我地啲毒撚最唔識講野...

袋錢入我袋

收皮啦

佢思覺失調

媽啊 我好亂

其實全部都係同一個人

多重人格解體

待奉狗全部垃圾

你都係

唔係

樓上全部都係

咁你係咩

我係Devilman

連囝快d ban晒上面d人

ban咗你個低端人口先

學姐係你老婆咩

勸世文 正評了
賤畜人型自走炮先成日轉老婆

多謝ching g持

On9

你講咩野啊!

瞓撚醒未

戇鳩